親，你知道嗎？

親，你知道嗎？示威者為你帶來了：

薪俸稅寬免提升至100%；
幼稚園及中小學生 $2500 津貼；
一個月公屋免租；
電費補貼 $2000；
綜援、高齡津貼、長生津或傷殘津貼出雙糧。

成功爭取的比起你的立法會議員爭取的更多！

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法